金魚街啲倉鼠去晒邊

今日喺金魚街行過，諗住睇一睇但成條金魚街一隻倉鼠都冇？有冇大佬知道佢哋去晒邊??

我愛兔無曬咩 好多間分店喎

sor
早排生意唔無幾好所以冇飯開

領養

聽講鼠肉好似雞肉，
街頭有檔泰式串燒